[公告] 嚴正聲明

嚴正聲明

本公司全屬私人持有，並沒母公司及從沒有任何公司或機構投資。

由創立至今本討論區以維持言論自由為最重要管理方針，從沒有打壓或抺殺任何言論。

過往不少有心人士一直以斷章取義，東拉西扯，煽風點火的手段，企圖攻擊、抹黑本討論區，影響本討論區之中立形象。唯近日該等人士更利用維基百科開放編輯的功能，填寫不實資料，欺騙讀者。

昐望本聲明能澄清一切謠言，有心人士請停止此等中傷本討論區行為。

ok

G持

回家了

Noted

香港01好失禮你？

始終都係高登好

一個字：抄
兩個字：Copy

嚴正聲明 後面舊 係咩黎

一句講哂，有無偷賣我地資料比廣告商？

Support

嘩 我信你阿

決定追隨Ffy上高登

直頭失禮香港啦

lm

HKG+

ho ball

老實講，係

笑死 班高登打手又上水

留名睇打手又話做數

其他都無咁嬲
係香港01就即屌

連仔好波

好心01咪咁柒成日報錯料啦

講緊邊單？

出番條片 講極度憤怒 名譽掃地先啦

其實又嘈又繼續上連登既人係咩心態

香港01

你驚啊？

連狗好波

連狗

都無署名

改個wiki就信
連仔又傻到走嚟澄清一齊癲

影視處

咁撚鐘意舊登咪死番去囉 都唔知日日叫人回家做乜9 人地都已經冇bam你
你試下係舊登叫人去連登 睇下你第日仲用唔用得番 自己bam人個app 搞到人流走哂又搵第個搞個app 仲要同之前果個一樣 真係唔知邊個抄邊個

唔通作賊心虛？

從沒有打壓或抺殺任何言論。

Ptgf個post？仲有唔少都del過post
呢度bam人仲要del晒條友啲record
絕對有抺殺咗某啲言論，
當然我知條友係違咗規，但係咪成個del晒
真係睇你點睇

好多小朋友

請尊重謝謝

👍

早洩驚失業

啲高登打手真係好on9😂

執鳩左個加密佢啦
屌你老母臭閪

警告⚠️高登打手全面進場

以前高登，如果有人借刀係唔會有人理
而家唔係，個個湧埋去食花生

改wiki都唔會有人理，大家當笑話
wiki edit history有得睇返

child登呢個名真係冇改錯

其實好耐之前, 出查冊post嗰時已經知道楊嘉駒先生(Plus 仔) 有另外一間公司, 叫Alpha Tech (HK) Limited 元創(香港)有限公司, 因為當時是想查連登, 而Alpha Tech (HK) Limited 無許業珩身影, 所以無理到。

查冊post

少少背景: Alpha Tech (HK) Limited 嘅股東係 Bash Hammer Limited 除了許業珩以外嘅股東
Plus仔 – 43%
朱先生（Alxen Chu）– 30%
倪先生 – 23%

好啦, 戲肉嚟啦, 今日屎忽痕去 icris 睇睇Plus仔有咩搞, 先發現原來佢做咗一間叫Grand Surplus HK Limited 嘅公司嘅董事。

當然要發揮追求真相的精神, 首先發現Grand Surplus係喺今年2月成立, 3月1號 Alpha Tech (HK) Limited 認購咗1000股(不過3月22日先 file), 股東分佈如下：
Alpha Tech (HK) Limited – 1000股
Top Banana Limited - 2999股
MTel Lab Limited - 3000股
創始股東 – 1股

根據董事變動嘅申報, Plus仔喺3月1號做咗Grand Surplus 嘅董事, 不過3月7號先file, 所以出查冊post嗰時查唔到 (3月2號) ; 可能因為咁, 所以心存僥倖, 喺戰月勇者同連登合作嗰時, 連登扮到好委屈, 完全無利益關係咁 (btw, 仲有其他董事, 一個叫鄺頴軒, 另一個叫黃明威, 應該分別代表Top Banana同MTel, 一陣再講)

咁關戰月勇者乜事 ?
Top Banana Limited 就係出戰月勇者間公司, 後面係一間創業板上市公司8148奧栢中國集團有限公司, 即係出800萬同達哥合作嗰間

Grand Surplus嗰位董事鄺頴軒係奧栢嘅管理層, 年報有講; 加上Grand Surplus 嘅註冊地址其實係奧栢嘅地址, 公司秘書都是奧栢嘅公司, 估計實際上可能是奧栢話事

奧栢有個董事(副主席)陳偉傑, 根據年報

陳偉傑先生（「陳先生」）於二零一五年五月七日已獲委任為聯席主席，並在藍鴻震博士於二零一五年十月八日辭任後，於二零一五年十月八日至二零一五年十月十五日成為唯一主席。陳先生於二零一五年十月十六日獲調任為副主席
陳先生自二零一六年十二月起獲委任為中國人民政治協商會議第九屆茂名市委員會委員。

拍住愛國人士做生意, 用連登賣廣告, 引連登仔玩嚟賺錢 cl cl

copy from 高登

抺黑已經唔係第一次
以前我地就係諗住 「don't make stupid person famous」
但原來係會有人信
手段仲變本加嚴

唔駛講咁多，貼個公司註冊資料出來就得啦

唔貼你吹咩都得

你同肥絲係咪同一個人?

捨得有pm功能未

咁你又不得不承認好多on9仔係會信

呢鋪撐連仔

Bash Hammer Limited (楊嘉駒 25%, Alxen Chu 25%, 倪先生 25%, 許業珩 25%)
Alpha Tech (HK) Limited(楊嘉駒 43%, Alxen Chu 30%, 倪先生 27%)
Grand Surplus HK Limited(Alpha Tech (HK) Limited 1000股, Top Banana Limited 2999股, MTel Lab Limited 3000股, 創始股東 – 1股, 董事: 楊嘉駒, 鄺穎軒, 黃明威)
Top Banana Limited背後為奧栢中國集團有限公司
MTel Lab Limited背後為杭州投融長富金融服務公司

咁自殺post你又監

樓主on9?

唔用連登又點樣比你班垃圾睇到有人屌你地？
係要屌鳩你班人上埋個低質篤數論壇又點？
用埋個狗竇仲要津津樂道 人唔笑狗都吠

支持

拍返條極度憤怒片黎睇下

上年咪比人查冊搵左唔少野啦

咁呢樣你就抵死
初初剩係受學生email就預咗會咁
我個大學staff email就唔申請得account
擺明你自己定位就係做小朋友market

you have it coming

G chi

彈撚開啦
高登連登咪又係垃圾

你話人地抹黑
但又證明唔到
人地有哂證據喎

咁你唔好反中國啦，唔鐘意中國就移民啦

公你老母司

想增加封鎖上限
咁撚耐都唔加我都想攻擊你啦

sorry 冇番過依D垃圾國家

巨乳 is 2 5

need die

哦

透過 HKG 分享一則貼文：[查冊] 查冊買股票 - 紅色連登概念股 應該未wow

轉貼

成個高登文化台名結構抄足人，阿joe有無極度憤怒啊

唔講咁多，即刻發嬲

香港咪中國囉傻仔

老貓傳播負面資訊（食老綜，no work)
Need bam

ptgf事件呢

老翻發爛咋

咁啱呢兩日開始上翻高登 (fyy)
回家感覺真好

回家吧

回家了，呀祖

幾時告鳩高登抄襲

連狗又開始手動正負皮數目

(有圖) 科大某soc pr突然飛咗男友 被報復

LIHKG @ Android

收皮啦連狗, del post

(有圖) 科大某soc pr突然飛咗男友 被報復

LIHKG @ Android

想問垃圾連狗del po即係點
人地miss比人流出裸照 冇撚埋份工就由佢
林早洩幾撚on9都冇你咁垃圾
屌你老母連狗 篡位撚

仆街啦
留個tg都ban9人重學人講言論自由
我屌柒你呀

笑咗

爽呀 呢個post好撚有用
用黎分辯啲明顯係五毛 or 戇鳩仔一流 一野block撚曬

Noted with thanks.

畀你招SP啊？死淫蟲

del post唔洗原因，真係有言論自由

好Ball

仲有咩bam app啊
佢個垃圾app拖慢哂高登
阿joe比哂機會佢都無理
等左好耐無回應先bam咋

咪撚講到自己好正義啦

此地無銀

連thanks 都無

我又未撚試過留
我係jer鳩住佢個言論自由講姐
唔撚比呀

閱

打手 全面進場

咁果個post唔好擺熱門啦

連仔由頭到尾都無回過，剩係 Side Track。
同中國政府一樣

係進步

笑

傻左咩 有規定fake news唔比上熱門？

依度係連登，佢話有就有無就無

關於近日管理員被「起底」事宜

許先生確為 LIHKG 管理員「連尼住」；另外，因成立 LIHKG 討論區初期的反應遠遠超出預期，人手和技術支援嚴重不足，就此與 HKG+ 開發者商討合作，建立一間為 LIHKG 討論區提供技術支援服務的公司。

好的连住尼，今天晚上我会将余下的款项存到你的中银户口，希望我们能继续好好合作

連狗 定 方丈先信得過？

雖然連登好多中學生小學生
但係呢個post就睇到新舊兩登既質素...
睇下呢個post有幾多舊登打手就知, 呢一兩年都唔知試過幾多次呢D事件..睇得出舊登係抹黑人方面真係幾俾心機
不如試下俾心機搞返好個舊登版面先啦好嘛
仲係停留係幾年前果D design

再唔趕走班搞事狗
好快變高登末期熱狗亂舞咁
想正常討論都唔得
比班五毛同打手搞禍哂

母公司咪高登

母登
CHILD 登

连兄弟别担心，中央会全力支持你的，继续替我们好好收集情报！

你盲㗎，佢淨係唔畀成人台留tg

死傻閪搵嘢嚟嘈，翻入你老母個閪度啦

你睇你幾on9
為左合法化Lihkg抄登就稱高登做舊登

noted

有冇證據？

抄登多細蚊仔真心膠 好有娛樂性

好大既官威呀

既然你講到法律
咁點解高登到依加都唔向連登提告呢？

岩

一開頭o個幾個回覆有幾多錢落袋
小弟都想跟大佬搵食🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

求其改完維基百科就當係

Ching一陣比人話五毛資料可信性不足

又可以block多幾條五毛狗

我信連仔

比你做香港01 你都識叫連仔出呢個post
呢啲聲名根本毫無意義

回家吧 回到最初的美好

agger

出聲明應該出埋證據以證清白

仲係有好多抄登手足唔願正視證據 整係針住個wiki講 應該00後/高登時期CD-ROM

底都比人起到一清二楚仲有咁多人扮睇唔到
仲係到講咩高登打手 wiki係人都改得
好心就睇證據去判斷啦
講得通一兩點 咁就唔係事實咩？
真係笑撚死 仲係到刷正評

幾時有pm呀？冇pm咪鼓勵d人留tg

佢話重視言論自由, 咁好應該證明自己無紅底背景啦

擺到明D廢老打手改完Wiki再開POST就係想引你地打開話題再搵籍口回帶

連登有紅底背景唔可以回帶講多幾次？

Ho ball

重視言論自由既連囝成日del po點睇？

lm食花生

支那01

果然得香港討論區先係真正香港

死局嚟，搞唔掂啲假膠
肥絲都係周圍捉下錯字，但有啲假膠真係無底線，搧風點火、撩事鬥非

中立

回咪回 家陣屈連登紅底咩？連囝數銀紙數得咁開心個陣有冇諗過今日？

推

關於近日管理員被「起底」事宜

許先生確為 LIHKG 管理員「連尼住」；另外，因成立 LIHKG 討論區初期的反應遠遠超出預期，人手和技術支援嚴重不足，就此與 HKG+ 開發者商討合作，建立一間為 LIHKG 討論區提供技術支援服務的公司。
0
1

收皮啦紅底連登狗

屌你老母，幾時先告鳩果個高登抄我地連登？抄到咁好唔順眼

極度憤怒、深表遺憾、表示關注、強烈不滿、予以譴責

萬能key

私人機構但有紅色背景

連囝賺咁多錢 係時候要用d黎做維穩費

我以為有證據睇可以收晒高登班打手皮添 點解咩證據都冇

是撚但喇
回唔回應
班人都搞唔出啲乜

你老細有冇出糧比你

咁你又刪post

樓上咁多人支持支那報 支那01
露撚哂底

高登班陷家剷唔想執笠，搵d 打手來唱衰呢度

好撚明顯，見一個block 一個

我都想信連仔, 但佢咩證據都無, 只係草草出個聲明了事

如果有誠意既話起碼都post返公司查冊記錄出黎啦

Lm

HK01成日幫我地連登囝上報
典解吾G持得

唯—惟
昐—盼

係囉 唔關有冇高登打手事
我自己都想睇下有冇實質既證據

都係膠登好

高登咪一樣 iProA
今次打和

cache server 可以點拖慢法

留名學嘢

文字遊戲，「本公司全屬私人持有」，但持有人可以係HK01股東，董事或者實際控制人，咁表面上LIHKG同HK01都無直接股權關係，大把公司用咁既結構逃稅。如果有心劃清界線既聲明唔會咁寫...

冇人想知呀屌你

岩
變左本土+港獨討論區
一少少親中就吊九你五毛
非黑即白

bam人我記得
1. 洗版
2. bam圖
3. 叫人自殺

私人

點私人法先
邊個私人先
HK01私人擁有？
講清楚少少啦

你無社交隱青個堆？

高登又派打手黎...真係低質到

早前已經交代過 ()
Bash Hammer Limited 為向本討論區 提供技術支援之公司，並不參與本討論區之營運

Alpha Tech (HK) Limited 屬 Bash Hammer Limited 個別股東另外營運之公司，與 並無關聯

請勿斷章取義，東拉西扯，煽風點火的手段企圖抺黑本討論區

帶晒頭盔話私人持有，你都估到咩料啦

有女洗乜招SP

你冇正常社交?

由你把口講出黎

天地有正氣

Alpha Tech (HK) Limited 屬 Bash Hammer Limited 個別股東另外營運之公司，與 並無關聯

咁Lihkg可以比林鄭689入埋股，反正你講一句無關聯就大晒

一陣連登囝要查三代

好波

清者自清啦

小學雞 你老母比左零用錢你未呀

嬲到

Alpha Tech (HK) Limited 屬 Bash Hammer Limited 個別股東另外營運之公司，與 並無關聯

原來有紅底人士入股都對連登言論自由無關聯

臣，領旨。吾皇萬歲萬歲萬萬歲！

g持

一個鐘就有千幾個正皮 係真唔係啊？

你話點就點啦
唔通認左佢斷自己米路咩

gun

Xboxone Contana留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

喂連仔，人地高登仔真係查埋冊搵料，你到而家少少實際證據都比唔出係咪廢左d？
你清清白白洗咩驚

Noted with thanks

咁重要咁嚴肅既聲明
Proof read 好先出好嘛

慳啲啦連狗及其爪牙

盲反到

人少少認左佢囉屌 做得出怕咩認

連狗澄清但冇證據證明 同泳總有咩分別

牙joe到底請咗幾多打手

Alpha Tech (HK) Limited 屬 Bash Hammer Limited 個別股東另外營運之公司，與 並無關聯

本人阿古路之五毛言論屬時事台個別帖文之回覆，與本人波台身份並無關聯

連狗開左幾多個分身留言支持自己

五毛狗！五毛狗！五毛狗！

整張annual return 黎睇下先啦

ok , 可否ban啲打手 同 專搞事既波台狗？

笑柒你條賤種就搞事

child登logic:即刻出公告=身有屎

回乜撚嘢家

盼

依家既連登根本無存在意義

成班波台狗， 五毛日日出post搞事， 又大肆作故仔抹黑港女

惡撚過共產黨

係！

收皮啦你

點解係咁屌又要留係度

老老豆豆兩邊都紅底 回咩家 如果係真直頭真係去之前果個2chan 好過

Ok

又集體抄車

紅色的資本是帶著神秘

唔止高登連登
成個香港都係比呢d假膠玩死

同意啊

連狗hoball

Lm睇下次比人改做方丈期下

Ffy

只要信，不要問

你又唔記得咗仲有膠登

一係mk 一係毒撚

咁鐘意回家咪自己回囉
洗唔洗你教呀

睇到五毛狗阿古路猛咁屌就知咩事

一日冇掛牌一日間野都係私人擁有架啦

因為而家好難再做到一大堆人一齊過去其他科林

其他科林少人上
咪焗住上呢度
或者兩邊走

分分鐘連狗有份出糧比我
佢背景咁紅厚

會比人掟石

你咁想人回家
邊到紅大家明架啦

人哋好民主，乜都有得傾，完勝高登同連登

系，駁唔到
你唔好回家😖

咩焗住上姐，冇人迫你喎，你唔鐘意咪冇上囉
高登做臭自己個朵係咎由自取，有料既咪拉返人走囉

手足呢排好活躍

膠登都就執啦

頭幾頁啲正負評都好撚古怪

收撚皮啦你條柒撚
連狗del左咁多po重係到講言論自由
唔比成人台留
咁言乜撚自由呀
香港言論自由好到當面屌鳩黑警都無事
依家垃圾到連tg都唔比留就係到講言論自由
你呢d死雞撐飯蓋既打手連做條死左精蟲
係到閪到等流返出黎算啦

HK01

好驚丫
係人都知你籠野啦傻閪連

班垃圾淨係識上連登約炮

班五毛打手現晒形

嗰邊講緊搬壇喎

收到！

出現了

咁有班on9理佢地冇計
條路自己揀 仆街唔好喊
咁大個人自己識揀

LM

ching 咁撐牙連，想知課咗金支持人未

又想用LIHKG+嚟鎮壓

2000幾正評 百幾負評
再睇埋留言 搵鬼信

有心支持人就唔好慳嗰廿幾蚊一個月啦

估唔到早洩到今時今日都仲係咁不知悔改
向到縱容你班手下胡作非為

我地黎得LIHKG
一早係將自己身家性命交託左比連巴
我地絕對相信連巴唔似得早洩咁卑鄙無恥

老老實實 如果你肯一早為BAM HKG+而公開地躹躬道歉
根本就唔會搞到今時今日咁樣既局面

到左今日高登再無高登仔係閣下咎由自取
你以為打殘LIHKG我地就會返返去你個垃圾高登只係你夢心妄想

2016年11月出得第一個LIHKG
我地就有本事可以再出得到千千萬萬個LIHKG

其實講咁多都無謂
我地對連尼住同望遠兩位巴打係無條件信任
當中既情義係你依啲反覆無常既小人唔會明白

總之一句到尾
我就點都撐LIHKG

哩度撚狗好玩呀嘛

冇爬文，答咗cache server 點拖慢高登法未

真心留名學嘢

G持lihkg成中華人民共和國香港特別行政區政府特許經營討論區

打手五毛全面進場

冇hkg+事件未必會有lihkg
但hkg+嗰陣擺明違反咗同早洩嘅協議
最後俾人唱到係高登睇唔過眼hkg+咁多人用 冇人用垃圾官方app搞到佢賺少咗錢
呢啲都算係抺黑啦

作為一個reader
用人哋forum嘅料嚟生存
但自己無啦啦加個jdaily喺入面
又搞cache
早洩都講過hkg+係因為違反cache方面嘅協議先俾人bam

解釋即係掩飾

agger...
即刻課返幾個月LIHKG+ G持吓先

你收皮啦

好多假膠同打手

冇cache server 高登當年個ser實龜到仆街...

雖然我明暫存人哋資料係會涉及法律問題

但係搞cache係逼不得已

"過往不少有心人士一直以斷章取義，東拉西扯，煽風點火的手段，企圖攻擊、抹黑本討論區，影響本討論區"

好撚好笑,講到自己當初冇份抹黑早洩咁

你搵到有可以cap圖睇睇，以正視聽

早洩自己做柒野話人抹黑

十卜連狗

高登ser 夠快，唔成日死機，洗鬼plus仔搞咩cache server咩...

唔好講到全部係plus仔責任咁

連囝比人花式撚狗

joe寧願曬錢請打手

不如用黎整好個forum啦

我理撚得你地高登連登早洩HKG+等恩怨情仇
事實係我以前上得高登就係欣賞嗰度嘅人都有腦有見識大家理性交流又學到野
而依家屌你老母閪連登似咩樣? 講多都口臭大家心撚照啦
無奈係有能力嘅人已經賣少見少 而且分割兩地令更加多有心喺網絡上貢獻/討論嘅人流失
冇錯 連登已經大勢所趨成為最主要且言論自由最開放嘅香港討論區
可惜嘅係冇任何野值得令人自豪 係垃圾

個時官方app係掂ge
連仔想拉都拉唔走d人啦
你估開個新壇拉人走好易咩
個時呀joe串過馬撚 完全唔柒理
結果全部ios用家都比人拉走哂

連登低質=/=高登高質
Post 都唔撚多個

香港01:落我名好失禮你咩

不如公開埋股東名單， 咁咪清清楚楚囉

係

成人台可以留tg= 有言論自由

人唔笑狗都吠，你個腦畀狗食咗？

咁我話畀你合法叫雞係咪等於香港獨立咗啊

今之高登打手依波攻勢做得幾好

喔

好心隻sp狗收皮啦

果個sp tg post原本都係假膠post黎

開哂名俾中共逐個狙擊？

咁係咪即係連登係中資公司

人哋私人財產關你蛋治咩

講到咁撚清高
高登出名之後咪同連登一鳩樣

唔公開就中資
公開就黑驚隨時搵到你交人
連狗睇黎點做都係死

最有趣既地方係有人用「言論自由」係人地提供既環境下攻擊平台提供者

話左啲打手好撚陰濕嫁啦又唔一早澄清

[有圖] 高登啲打手好撚陰濕

中共技窮

高登個陣咪一樣日日屌admin

抄燈

無可否認以前外界對高登關注多咗同時都令質素下跌
但請問連登有咩值得欣賞呀? 而係咩原因令我繼續留低? 係人流昨 DLKH vv

Ban晒班五毛啦

幾時上大師

唔公開就唔能夠確定
但舊登under iProA就係人都知

咁多廣告又點解釋 ，比舊登多1.84 倍

從來人流都係同質素成反比架啦
以前高登都係 一多人上就開始低質

長毛狗又洗正評

其實關連登本身乜撚野事,我記得當年2008年第一次上高登個陣咪又係俾人笑08小隊中學生上高登,同而家笑連登仔有咩分別

點都好過以前高登app啲full screen ads啦下話...

連囝

而分散左人流直接令人才流失 只可以講時移勢易
如今嘅討論風氣都唔可能話變就變只能接受

家你老母咩，果邊有當你係屋企人?

係冇課金呀，咁又點？我兩邊都唔支持又點
你冇係到轉移視線啦，你唔鐘意咪冇上囉
咁你仲留言做咩？我係睇唔過眼你依款賤種狗鐘意比人屌又要流曬口水M字腳

唔好喺度錯重點 個問題已經唔喺年齡層到

成日都話高登高質 屌去到睇咪一樣
Post 又無人回 一啲區仲要幾日前死城咁

30歲同15歲 係同一個平台。唔係話年齡歧視，但好多心智未撚成熟小學雞，以為自己係主流，舊登過黎既已經廢事講野變左CD Rom , 哂鳩氣。只會繼續低質落去

高登係咪就嚟收皮 打手勤力咗咁多

一蟹不如一蟹

呢度又咪出賣你,死傻閪

冇得避架喎
我地越黎越老 同時又不斷有堆後生既keep住入黎
個年齡差距只會越黎越大

過多十幾年 到時班中學雞咪好似而家我地笑廢中廢老咁笑我地

係一代不如一代 冇獨立思考能力 戇鳩當有趣佢地就信以為真
真係試過喺街聽到啲𡃁仔指住隔離fd部手機話咪又係臭雞又盛咁 唉

咁叫佢del撚左個成人台佢囉
又要開個咁既台又唔比人留
人地叫雞你咁撚正義咪去報警囉
唔撚怪得連登咁撚多警犬post
個個都咁撚柒正義

聽你講回家了 我愛牙joe

你講到警察會搵唔到連狗咁

係唔係有賣你老母臭閪呀? 戇鳩仔

Wiki 都好信
連登根本就係香港01

連仔好大反應證明講中咗

連佬終於忍唔住要爆

連仔，老老實實有冇賣資料？

點解一定要企死一邊

是其是、非其非對你嚟講係咪咁難做到

都唔會回家 你地點講都好 牙祖咪又係賣資料

應讚就讚，應屌則屌，做人本應如此

p.s. 有課lihkg+

一個admin post引曬班打手出黎

咪就係

好撚失禮～

廢老思想：唔鍾意咪走，屌嚟做乜

只許讚美、不可批評

要求連登有透明度=搞事

從沒有打壓或抺殺任何言論

真係人唔笑狗都吠 同大陸D高官一樣講大話當食生菜

咁你快啲撚返去啦

渣ga

從沒打壓言論自由？

有冇人知呢條大波學生妹係邊個？

點解d無露點相比人del晒 其他巴打用其他上傳網都比人秒del 改人網址搞到死圖咁叫冇打壓言論自由？

我覺得用移民歐美嘅中國吹奏祖國嫌棄西方嘅比喻合理啲

因爲條女係教師就大撚晒？定收左掩口費啊？

其實嗰個高登討論區係咪抄我地呢邊連登
我見個forum介面 分台都基本上一模一樣....

祝連仔死全家戴綠帽冚家產比狗屌性無能

直頭係垃撚圾

係 膠登都係抄我地 我地先係正宗

公開個annual return我即刻信你

從沒有打壓或抺殺任何言論

回家果D 肯回未呀
無人留你呀 次次都回家 回咁耐呀?

笑撚死人

唔抄你哋點會用

8chan嘅失敗就係事實

無人真係唔掂
但除左無人
高登真係好d

所以回家了 牙joe 應該會接受我地

言論自由 =/= 絕對自由

言論自由係建基於自律之下...

從沒有打壓或抺殺任何言論
唔識字？

sick

又唔俾人露點
又唔俾人自殺
咁都話言論自由

連狗又洗正皮

雞蛋裡挑骨頭，小學雞到

支持連尼住

心照啦

已經成功自我催眠唔係紅底

一陣膠登都話原來紅底又要移民 2chan 鬼佬野斷估冇咁易紅掛

選擇性將unpopular opinion搬去堆填區台算唔算打壓言論呀

大大個8chan喺眼前，冇抄高登呀，結果就係畀你班撚屌狂踩

抄又屌，唔抄又屌，真係好難服侍

咁姐係點?
可以退得老連定繼續留

高登冇人上要搵咁多打手

舊登個介面咪又係抄呢度

自己弱智唔識字話人雞登挑骨頭
呢句statement連狗抵屌喎

都話連仔係為公義先整呢個論壇架啦

叫阿joe同iproa斬纜先喇

要一大堆人過檔至成事

其實早喺8chan之前已經有巴打自己寫咗個新壇

當時我都有幫手推post同宣傳

可惜都係成唔到事

唔抄足根本冇人會走

屌
高登成日坐時光機黎炒禾連登
當自已係MR.呀？

支持連尼住、望遠兩位主持人

做人嘅嘢，是其是，非其非。喺Wiki隨便改內容話連登由HK01所持有，呢個明顯唔係事實，咁仲唔係＂抹黑＂？唔知仲有咩好嘈？

如果話查冊公司背景，發現同個別政治立場個人或公司關係密切，上面阿古路都貼咗份股東名單，裏面係有大陸公司，亦有做大陸生意嘅上市公司，但係咁係咪就可以判斷連尼住同望遠受大陸政府或者其他勢力控制或者影響？我自問見唔到。如果有人見到有咁嘅情況，唔該用事實說明，單憑股東有大陸聯系嘅公司就直接話投共，我覺得就係抹黑。等於話梁天琦喺大陸出世，所以代表大陸一樣咁無理取鬧。

今時今日香港嘅經濟環境，有邊間公司可以話同大陸(資金、客戶、供應商、工人）完全無關係？就算反建制嘅戴耀廷，佢有無大陸朋友？有無大陸學生？被打壓嘅維權律師，本身係唔係大陸人？點解同大陸個人或公司存在關係，就等於投共？係咪應該一件事一件咁去睇？

再者，其實要隱藏股東身份，係非常容易嘅一件事，海外公司、信託持有，以至其他代持安排，有幾難？如果要有心隱暪，我諗各位高登神探、連登神探要查都唔係咁易…

屌之前點解唔設身處地諗吓人哋為你哋做咗幾多

仲要搵得200幾個

兒登真係好難搵到啲好似巴打你咁有獨立同批判思想嘅人

認真,
連登係紅底大不了直接DEL ACC都唔會去高登

新論壇就唔啦
黎連登都係諗住正常CHAT
但比我想像中仲有咁多高登癲佬同中國佬
再轉又黎就真係...

上完高登再上連登就會發現兩邊介面一模一樣

高登算唔算連登老母

唔係母公司既香港01都認錯
我地呢啲平民點會唔認錯

就算呢到紅底都唔會返去嫁啦
至多兩邊都唔上

天真到上維基改下就當真野咁post上黎
牙joe用晒d 錢搞app冇錢請打手呀

因為班五毛過哂連登

長毛狗係咁洗正皮

阿古路隻波台狗成日都嘩眾取寵嫁啦
而家兒登仔好多都係睇表面

支持連仔

FYY 上連登d熱門post 去哂邊

Love u 連仔

我唔撚講你連表面都睇唔到啦柒頭
你一早查過冊？

牙連

lm 越爆越多野 。有預感呢件事唔會咁簡單就完結嘅

如果係iOS，我有開個post教人點block ads，連囝早排都有教過人點block廣告

高登login 左無廣告

口交部

都唔你查啦 你沖出黎做咩姐
你一早查過冊？

哇睇下d連衛兵幾on9

打壓過咩言論，想知

我幫大家翻譯：
嚴正聲明
經內部同事調查得出
討論區為本公司所有
大家可以繼續hi香港01

如果冇連囝，你地依家仲係龜速上緊高登

其實我知道的，我需要的東西，不是物質上的東西。但......很難得到吧......
還好的是，我相信有神
每當我失意時我只要禱告，就會得著力量
「我雖然行過死蔭的幽谷，也不怕遭害，
因為你與我同在；你的杖，你的竿，都安慰我。」
《詩篇 23:4》
我並不是對自己有信心，我乃是要對神有信心
祂定會為我安排最好的時間，最好的事情將會發生
現在，是我人生的另一個低潮，但我會走過它的。
最後......多謝睇哂的人 -_-

呢個post睇到撐連狗班人奴性好重

亦都可以睇到反連囝班人係幾咁唔理智

而家lihkg犯左法?
連登新過高登, 咁叫高登做舊登又錯邊度?
書都未讀好就掛住上網9up

J ed

換咗人嘅？

紅登狗也不屌
你呢啲垃圾死番去就岩晒

膠登呢咁

間接話child登衰過狗也不屌

九唔撚搭八 人地講撚到明

Bash Hammer Limited 為向本討論區 提供技術支援之公司，並不參與本討論區之營運

你老母就ON撚鳩鳩 淨係紅字下邊個段做乜鳩?

提供技術支援之公司 就等於入股?
你識唔撚識字架?
波台痴線佬 唔係咁做架
你依加係波台弱智文盲咋

波台狗又柒住走

屌你老母ON鳩鳩 要做鳩人就比D 再堅D既料啦
好撚似樓上隻 傻鳩文盲波台狗咁
睇一半又唔睇一半 閱讀理解直頭拎U 衝出黎柒
都可以當堅料乜鳩紅底 真係笑撚死人

高登D波台狗 都無咁撚ON鳩
利申 好撚支持去查LIHKG 係唔係紅底 支那狗死全家

高登高質到
熱門post都係討論連登係咪紅底

你睇高質到

都無乜人, 唔傾依D仲有咩傾呀

梗係有人信啦 連登平均年齡15-23，點會唔信

回家了 都係牙祖好

到依家都仲有人未block阿古路隻柒頭

Xboxone Contana留名系統過熱，
請勿站在系統附近。

LIHKG＋ 功能
移除網站及 App 內廣告 （不限裝置）
提升每小時的發表主題上限
提升封鎖會員的數量上限
提升留名的數量上限

及更多的 LIHKG＋ 功能將會陸續推出

我想問提升每小時的發表主題上限姐係幾多

波台狗

認清班仆街

[重開] [有圖] 高登啲打手好撚陰濕

1. 奧栢2017年報, 得哩條友係有哩啲title,而佢唔係老細, 佢都係打工
2. 茂名市委員會委員, 即係陳小春都做得嗰啲
香港上市公司, 大把董事有哩啲title, 仲要大好多
咁計, 長和系同大部分地產商, 田氏, HSBC都係紅底

做得支國生意, 合埋推斷係建制, 但管理層有一條友有哩啲title就叫紅底既話, 香港大把都係
btw哩間野啲管理層好後生吓, 加埋老細啲新聞, 似係財技股

3. 就當plus仔係lihkg 股東
依家即係話, lihkg有一個股東係另一間公司股東, 嗰間公司既母公司有一個董事係市委委員, lihkg就係染紅

你要咁計, 所有喺HSBC, 長和...及旗下公司做野既人都係紅底
你做生意, partner入面有人有同佢地所有旗下公司有來往既話, 都係紅底

btw支持有人check吓連登有冇染紅
但以上理據頗弱

連登仔一向係 斷章取義，東拉西扯，煽風點火，本沒倒智。

HSBC 長和 名正言順紅底，咁點？

要靠偉大同志搞搞新意思

正負皮同留言內容差咁遠，係咪所謂既技術支援

完全處理，已交由律師處理捏造

呢樣真 我都想講

連狗d打手一係就小學雞 一係就bot

告鳩班撚屌誹謗啦連囝，道理係自己到驚閪佢

撐連登既人不如講下點睇
咁撚多波台狗同新會員日日出post搞事 同作故仔抹黑港女？

收皮啦

點呀冰島克羅地亞迷,人地討論緊連登係咪紅底你就係到玩私怨

返高登啦, 高登好撚威架

好似wiki 咁有說服力一樣

呢啲嘢牙連邊控制到

真，要講嘅話根本兩登都紅底
返去邊？

支那零一慳啲啦

講咁撚多嘢嘥氣啦
班林早洩奶閪狗識睇字就冇嘢好講啦
講撚咗十鳩幾年想屌柒PLUS仔係紅底
講咗咁耐都冇一單料係證實到佢紅咗喺邊撚到
簡簡單單對事不對人都做唔到

你有堅料插連登係紅底實大把人撐
攞埋啲"人哋"起出嚟嘅舊料抹黑呢啲手段根本不知所謂

最撚睇唔起係林狗痴民建聯打壓網民言論BAN撚哂啲人又當冇事睇唔到 日撚日喺度高登高質高質

一路都話支持多壇 最好膠登 8CH 連登 各有各做
一個人唔一定上死一個壇 到時係人係鬼好清楚
高登都可以高質咁你上支乎天涯都高質啦 人哋啲嘢都係高質架

我依家話佢哋啲料唔夠堅 好快又俾人屈埋撐連狗
班廢柴除咗抹黑乜柒都唔撚識

緊有D on9仔係咁 成日睇到回家回家煩膠到仆街

回你老母 咁鍾意嘅咪返去囉 唔好係度嘈住晒

撐連狗果班狗奴：有咩唔滿意連登或批評連登既，就返高登啦！

自己要回家關其他人咩事

唔係假膠就一定係打手啦

唔留係度點笑你班柒碌呀，食屎食到津津有味咁

咁你點睇高登新聞攞沙中線單料鳩噏呀
咁鍾意高登

十卜Ching

屌你係咪on99呀，我邊隻字話過鐘意高登

有人話正皮評 同內容 差咁撚遠 點解?
因為入邊D 大部份"回覆內容" 根本ON鳩
係ON鳩到無人想回 同 屌

人地講撚到明係提供 技術上支援 唔參與 唔影響LIHKG 日常營運
你老母就講撚到有母公司 乜柒入股

講完又唔撚信 唔撚信 係得架 無問題架
但你都要比多D再實質D既證據 證明 係紅底 有直接參與 影響LIHKG 日常營運
係到講黎講去個係個堆所謂 證據

拜託真係有證據就 立即做鳩LIHKG
我都想知究竟 有幾撚紅底

利申 打手死全家

連狗咁撚清白快D告鳩班撚屌誹謗啦

屌你老味林早洩
得你高登獨大個陣就亂鳩咁bam人
問咩理由都唔覆大撚支野到爆
好啦有競爭啦
就死狗咁乜柒都開放叫人返去
仲要搵打手抹黑對手
賤撚格低鳩裝
就算連登摺左我都唔會返去
你同你班打手食屎啦

人地都未必稀罕啦，大字就有道理咩成個生番咁

返膠登

講到好似高登冇呢D野咁

鍾意高登其實冇咩問題
我都好鍾意高登文化

膠登自身難保啦

誹謗咁撚易告咩
再講 告多2野 又比人追撚住黎咬 LIHKG 無言論自由架啦
乜乜柒柒 九唔撚搭八

真相係愈辯愈明 告乜柒誹謗姐
我想知道究竟LIHKG 有幾撚紅底啊

人地都解釋左 無參與 無影響LIHKG 日常營運
不如由個班撚屌 講下 提出下 更有力證據啦 誹乜撚謗姐
有野就講 有屁就放啦 咪又話無言論自由 乜乜柒柒啦

身邊就算有上討論區全部都係用LIHKG,高登收皮係遲同早ge問題

有無打手回應下

支持牙joe=牙祖請返黎既打手
支持連囝=真心支持

唔稀罕？
係既就唔駛派打手啦

我大字唔代表我冇禮貌

有冇回應?

fine, 但嗰scope好大囉
BTW我都唔係話lihkg清白, 只係話現存證據不足以證明佢地"染紅"(以我個人理解)
咁你用嗰大西洋咁大既definition 咁佢地當然紅底啦

仲有, plus仔係Grand Surplus董事, 但Grand Surplus唔係所謂紅底公司全資擁有(4/7 share大股東)
即係話一間公司有一個管理層係紅底, 佢控制既合資公司都係紅底,
e,g,長和系全世界同人合作既基建, 全世界無數中外合資公司

收皮啦屌你老母
支那連登

關連登係咪紅底咩事？00後真係冇乜料到，整係識瘋狂鳩spin

一早叫你哋過去膠登又唔聽

連狗要解釋都解釋左
到底邊個瘋狂鳩spin
上面張圖都證明左你班同事周圍煽風點火
仲好意思講支持牙joe = 牙joe請返黎既打手

btw 牙你老母死撚返去啦

回家了 紅登 抄登 88

G持連仔

回家算啦
呢度連狗衰左仲死撐

抄登

連囝打手戰力咁低就死返入你老母個臭閪入邊啦

高登班友on9少陣啦
日撚日就回老家 child登
話人果班唔見得有幾高尚

你都返？

呢個post好有用 勾哂d打手出黎一次block哂

論點你又講唔出淨係識屌老母

香港01 有幾失禮？
咪扮啦打手

喂 不如你自己解釋下張圖意義何在
除左鳩貼圖屈人打手 你仲有咩用
仲叫人回應下 好心你縮返你老母個閪到啦
好𨶙柒呀

下次等睇改中聯辦控股

人地成個post都係佢紅底D野就証據不足
求其R張鳩圖就人地一定係派打手

算能數啦ching 班粉腸養唔撚熟 食屎食上癮

有哂圖連link 作為證據，叫人過黎煽風點火
你仲反問我有乜意義？你坐撚住左個腦呀？

死入去睇清楚啦

[重開] [有圖] 高登啲打手好撚陰濕

g持！

所以呢 我日日上連登 又出下post
一定係高登打手啦

撐
只支持較登

高登仔夠叫人回家 唔撚見你回？

【誰是誰非】高登．HKG+．連尼住風波懶人包

查冊買股票 2 - 另一間紅色連登概念股 蔡素玉&政協加持

[查冊] 查冊買股票 - 紅色連登概念股 應該未wow

【深入調查】連登背後組織關係 & 意識形態操控 資料整合 (一)

【深入調查】連登 意識形態操控 人流造假 資料整合 (二)

【深入調查】今次將會係最後一個Post (三)

【高登仔又炒車？】連登Admin要收集香港身份證號碼既原因

【核彈一號】連登LIHKG 賤過Baby Kingdom / 5P壇嘅有力證據

點睇《連登出vip》8蚊/3個月？

日和被恐嚇單野可大可小

【高登日報】(圖文並茂) 2017年8月9日

【有智之士入嚟】面對中共網路統戰 高登仔同連登仔必須作出訣擇

有晒圖連link有埋証據D都話唔係又係咪坐住個腦

停喇，太多正皮喇，好假呀連狗

又視而不見
比人解密report又冇反應
你整黎把撚呀？
屌你老母死連狗

未睇個post
就咁碌上去都見到一早block左幾件
傻鳩舊登打手真係黎黎去去果幾個

波台會員又周圍咬人喇

你食撚左藥未啊屌你個閪，你打殘體字算啦

撐你

班波台狗平時咁撚撐中共
依家又咁齊心屌連狗紅底 當人傻

波台班廢中不嬲人格分裂架喇
失業冇野做日日mon住連登妹妹吓

其實我好唔明白，咁多波台巴打所表達嘅不滿，我即管善意咁相信佢哋都有佢哋嘅理由…

令我更奇怪嘅係，佢哋不停咁表達對連登嘅不滿，又呼籲其他巴打離開連登，但自己又繼續喺連登體育台同其他分台參與同發起討論…為乜呢？

如果將連登當做一個私人場所，場所主人絕對有權下逐客令，將佢哋趕走，因為佢哋持續咁騷擾緊其他正常使用場所嘅用家。放喺討論區，即係所謂ban佢哋a/c。

不過既然連登係一個開放嘅討論平台，我唔同意將連登當做私人場所，繼而將佢哋趕走（如果喺高登，可能已經有人做咗啦）。因為，喺開放嘅環境下面，將搞事嘅人趕走，仍然可能被視為扼殺言論自由…(例如建制派叫人移民一樣）

我建議其他同我一樣覺得受滋擾嘅巴打絲打，如果忍唔住，就只好封鎖呢班波台巴打啦…一方面自己可以得到清靜，另一方面，波台嘅巴打仍然可以有自己嘅討論空間。當然，如果佢哋繼續歪理連篇，影響到其他用戶，佢哋自己嘅討論空間亦會越嚟越細，直到最後自己塘水滾塘魚…

最後補充一句，如果可以忍受嘅巴打絲打，我唔建議你哋封鎖佢哋，因為佢哋都算一把或者幾把獨有嘅聲音，有時候都有佢哋嘅見地嘅…

屌你老母投訴就成年都唔覆又唔處理，俾人改下wiki整蠱下9秒9彈出嚟柒

學人搞forum 你老母返屋企含撚啦屌你老母

武林正宗

日撚日叫人回家
煩撚到呢

你傻撚左呀？

無知真係好恐怖

正氣凜然 邪惡既我不忍直視

越描越黑，大家回家了

連囝會唔會洗到過萬正皮

永遠正皮多 但無乜人留言
造假風向

馬屎亨:我話OK就OK啦
連狗許畜:我話無就無啦

幾時十萬正皮？

獲獲都係咁架啦條冚家產
明明留言7成屌3成撐
但永遠正皮係負皮既幾十倍

上高登仲重 俾人SM完仲痴返去俾人虐

支持你

高登咁好就唔好係到留言啦
垃圾高登走左就唔會返轉頭仲係到搞事
一個當user係狗錢就賺盡嘅垃圾ceo

改WIKI反連狗POST都2千LIKE
點睇

準備又一個過萬

咪講咗留係到笑你班傻鳩囉

改善社會風氣

自己tune正皮

盲反：擺明係連狗自編自導自演推上去

笑撚死
民意當係屎 屌禁多次個app都禁鳩垃圾
咁都仲番高登比早洩撚狗
呢班人笑人奴性重

反連狗=民意 係真心like
撐連狗=正皮係改數 垃鳩圾

冇計 要屌GE人用負評表現唔出佢地GE感受
一定要留言

因為正皮羸到仆街

留言七成屌
有冇六成係同一條傻鳩自屌自答

反連狗班撚樣
明知高登一樣柒頭柒閪
一比人拎高登比縮都縮唔切

正評多就話洗正評

有無證據

定又玩高登式抹黑

原來連登係香港01屬下！！

有就似條炒車柒閪拎出黎binc喇
就係冇先陰啲陰啲出黎屌兩句又鳩縮翻個閪到啫

你覺得係假膠實質係五毛

事實證明連狗係有操控正負皮

我話ok就ok

班高登狗真係肉9酸
唔係以為抹黑連登就會有人返高登下話
走得過黎連登都係比呀JOE當狗咁撚架啦
洗唔洗同你重溫下呀JOE做過咩呀
冇人會返去架啦 慳返D力好過啦

班波台狗又黎料 一陣又柒住走

猶記得以前逢親早洩開post都勁多負皮，不過多極都係唔過一千，同埋啲留言全部都係屌鳩早洩

依家連囝開post下下都幾千正皮，但啲留言又係大部分都屌佢，唔係自己刷邊有人信 出面啲熱門post多極咪千零二千正負皮，啲人流又會淨係入黎呢個post比正皮連囝唔會入其他post既

拎早洩比
屌689入黎過j萬都有喇
689洗負皮呀屌

連登將成最大贏家

唔好睇自己咁重啦
請你地返去搞M記網聚咩

明明件事係講緊連登紅底
連衛兵下下拉埋高登打手 反連
轉移到視線 但件事性質就有改變咩？
以前上高登咪又係一路屌牙joe一路上
肯定係香討打手啦
成日話打手 我睇維穩既人仲多啦

2464 like 410 dislike
不如一齊過番高登

1831 like 52 dislike
好慶幸香港有高登

今次大部份留言都係某幾個平時撐開中共
唔知做乜想搞事

唔好感覺流
有俾人狂負皮
同埋上面屌既主要係幾個account

Show Blocked User - LIHKG

落個company search咪知囉

上icris攞份ar咪清楚晒

露底

唔好扮中立啦

洗正皮得個講字
肉鳩酸

查冊資料可信好多

東方紅 太陽升
連登出了個望遠兄
望遠係連登嘅大救星

睇到自己咁高 ？

係抄

連登屬於hk01個post去左邊？

好心admin bam晒D 搞屎棍既人啦

連狗滅聲

鐘聲響起歸家的信號

高登打手，不了

所有高登打手已經被小妹block左 請好好反省

波台班垃圾連咩叫comp search都唔知啦

郁一郁個wiki就嘈喧巴閉，同d個腦裝屎嘅垃圾點可能溝通到

回家咪自己回，其他人回唔回關你撚事咩

收皮啦五毛

請慎言 如果唔係小妹會block埋你

自己搵唔到就等於delete咗？乜嘢邏輯？

sor下次較大隻d

從未打壓？學撚左共狗衰野喎

Jer撚住哂，牙祖打手？

我都想搵樓豬
有冇人知佢去左邊
炒車啪啪聲痛唔痛

以為連仔比人告佢比

呢度有傻閪睇

Ching Ho Ball!!!! 連登去紅化好有進展

係到
原來連登係香港01屬下！！

LIHKG @ Android

係到吖
原來連登係香港01屬下！！

LIHKG @ Android

係到吖

再嘈小妹block柒你

連狗真係好撚低賤
大家屌佢老母嗰陣做下好心放低一百幾十比連狗啊 無謂搞到人地無飯開啦

男人老狗扮女人 嘔心死小妹

放比早洩先喇
幾日先一個post

高登打手:一定係連狗洗負皮俾自己

支持連仔！奶共者必死全家！任何支持共匪統戰政策及其非法政權者，勢遭五雷轟頂！不得好死！橫屍街頭！鳥獸分屍之厄！天命不可違！

樓上痴線佬

五毛「朗素鮑爾」

你呀頂有份出糧比我

死澳門五毛狗我笑住睇你暴屍街頭呀

乜撚野澳門狗 我拎bc 唔似你d垃圾拎bno打飛機

早洩搵咁多人洗底 實蝕得好甘 等多十年啦

水洗都唔清

謠言止於智者

你仆街喇

mmjmmskmmmmnkoookkn

屌你老母死連狗

唔再干預私人嘢就話你叻

通常整咗新壇又嫌人哋少post 走人

加油連仔

幫幫手連仔

連子

55

幾撚時ban分身呀

？

Admin ho ball

冇證明 點吹都得

[bam圖] Admin打完J就del相唔該, 入面堆人唔識倉頡搞到我好撚嬲

連狗！